依排個人好積極

希望可以keep到耐啲

巴打有咩目標推動你？

就係無

係咪我？

你可以加把勁

減肥？

積極瞓覺

我36 24 36

人道毁滅未

有女同事咪積極

好

車頭大燈

乜